[ONCE]TWICE討論區(12) 2月20 KNOCK KNOCK~ 夠鐘賣腎喇

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

kcon in jp special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
TWICE & GFRIEND - Gee

ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

TWICE Momo + G-Friend Yuju + Red Velvet Joy + CLC Seungyeon - Touch My Body

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

CHRISTMAS EDITION換卡表

結果

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖&#22021;人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

2月20 KNOCK KNOCK!!!

鎮POST圖s

新post 留名 預祝knock knock 大發

志效飯留名

新會員留名
由sixteen出第一個預告已經留意佢地，最鐘意子瑜

新飯留名

留名

巴打咁有心機整
btw 我是來lm的

新post留名

New post lm

Lm

家姐飯留名

歡迎加入娜璉教
大家姐萬歲

好多家姐

LM

新飯留名 出左tt 先留意佢地

最鍾意sada

lm

朴志效飯留名
放blackjjack月曆一份 志效fan union手幅一份
有興趣既direct instagram ra.twice

No Sana No Life

留明

NaMo Saida 飯留名

新PO留名

番名 快點knock爆我的銀包

新post留名
No Sana No Life

豆

有冇圖？

期待子瑜新Mv有新造型

新post推一推

special album係lane2

加一隻歌就叫lane2

你當佢後續專

仲以為lane2 lane3會係全新嘅專

13號有得pre-order
有冇巴打知點買返黎平d

都好
姐係lane3正專
之後新一輯

真係玩 alice in wonderland

正常呢度會有E記團一齊買

最方便快捷就信和

想問下邊條毒撚係apple專門店係咁開d垃圾歌mv出黎
笑死人

做咩姐你

mv應該係alice in the wonderland 了

腎

韓仔估會出四種花色ver，希望唔好

出52款

咁仆街都有架咩

直接出副啤牌抽乾你

跟住別家飯又酸我地既銷量

你個名
我至愛

其實我覺得呢次 special 會賣得冇咁多

金唱片spoiler

多一首歌又四款
屌你咩JYP

Sana vlive都叫咗彩瑛做alice

不如一槍打死我

愈出愈多款

屌你jyp

呢個飯自己估咋

遲下學got7咁個人封仲要random

大猩猩屌你咩

如果要買齊係要有幾多個腎？

飯制都好勁

應該之後日日有teaser

4款好過9款

遲早都會出9款

遲下正式專就9款

出咁多款真係賣菊花都唔掂

殘體 慎看

個人款加團體款 總共十款

仲要玩雙色 總共20款

其實真係唔想有個人封
對成員心理唔好

會唔會今次首新歌就係彩瑛做副歌位呢

豆係alice

出2/4我都會儲晒
9款真係咪搞

Jyp務求knock爆大家個腎

點解咁講

成員銷量高低

jyp 食屎啦

放心啦實好似got7咁random逼你買幾廿隻番黎抽

九成九玩Alice in Wonderland 啦
如果豆今次真係centre 就好
Btw Sana劇透完個樣好好笑

jyp上年開始d策劃勁左好多
好似變左另一間公司咁

Oops

講到咁白

有名你叫透露精靈

唔好着演唱會poster啲公主裙打歌啊

勁咩鬼呀！搞到twice 咁多負評，淨係識玩銷量，其他無飯掂，佢真係勁就應該要令到twice 唔好搞咁多花神都好高銷量
JYP
Twice

我豆要擔正!!

我豆

係你賢賢

Agger 宣傳幾上心

Momo飯留名

巧合咋掛？

alice in the wonderland隻貓

屌 唔好再叫子瑜著到成碌炭咁得唔得

今次扮隻貓

有冇人知小學生老師係咪得2集 想睇momo

終於等到呢日！！！

推

同求

彩瑛把握機會
一炮而紅
圈多d飯

乜真係豆主唱咩？

唔知點解覺得係童話故事做主題 並唔係只有愛一山

Alice in wonderland 好似冇咁多角色 覺得會唔會係童話故事做主題

係呀 得兩集 新年試播特輯黎

每日一推

thx bro
btw 好想twice參與多d綜藝

遲d lost time有第2季

繼續無視規則

仲請唔請黑暗騎士

貼錢去做

定延神之手繼續出現

Sana 又會放電

貼錢去做+1

應徵做黑騎

留名
快d knock爆我銀包

twice蛋糕進化史

食開有感情

笑左 次次都一樣

챙챙챙

show quali喇 推

有 sponsor咁

有蛋糕已經唔錯 記得有次佢地話用隻雞上面插支臘蠋幫Mina 慶祝

點解要咁對佢

可能公司附近買開
得cream都唔方好食

佢地話太晏無蛋糕 咁岩其他人想食雞 咪買左 仲話係驚喜派對 係定延同多賢上電台講 momo生日都收生章魚 佢地應該鍾意食其他野多過蛋糕

比momo揀一定會揀豬腳

佢變左心好耐了

Why not both
Momo 真係好為食

岩岩信和訂lane2同買lane1
抽唔中sana中jihyo

比我都揀食雞

泰版同Lane2係兩樣野定同一樣野黎

2樣野黎

好靚
不過唔太敢著出街

一定要夜晚著出MK

前面好似太多圖案

好正

太花 but

家姐 MOMO 相展
Heart lipped Momoraccoon
10-11/2

好傷心 我15號先到

寶礦力廣告片段流出....

係咪有新歌🤔

KNOCK KNOCK LM

Knock

內部流出？！

Btw 好想快啲有得睇

17號

感覺好正 好想快啲有得睇 諗緊會唔會配合新歌一起出

飲到腎虧都飲

蓋都未開

很想要

細個個陣既平陰mo

孔琪初試性感

真點黑歷史

唔係呀都接受到

佢我覺得ok wo
隔離果3個就

細個個時係咁架啦

咪係 細路女係咁架啦
momo幾得意阿

唔用apple music 嘅話
咩app齊twice嘅歌同user friendly啲

我用melon

Spotify

spotify

Apple太煩 一轉地區d歌冇晒要重down
比錢仲要受你氣

咁都算黑歷史？呢張相既佢可能得12，13歲到！

Momo依張唔黑 反而對其他幾位女仔真係好黑

今日冇 teaser

我覺得好典型日本女仔樣
細個momo 係咪同子瑜一樣都係游水

出咗1日就唔出

我覺得係妝問題,唔化可能好啲

件衫韓仔整架
我轉貼咋

有團購即刻衝

偶爾搵到，原來定哥長髮都幾好睇

好年輕

期待長髮oppa

蓮藕俞定延
出現得太突然,淨係可以送D飲品比你, 遲D有機會既話會送架咖啡車去姐姐既拍攝場地

係宿舍附近拍緊戲既時候, 多謝練習完後黎為我應援既定延同MOMO
因為你地,我有返活力, saranghae
(d staff話唔可以飲咗D野,因為會好可惜)

ID有蓮藕既原因係定延最唔鍾意既野食

哇好新鮮

認真一問，幾錢同邊到買

好似截咗了, 同埋人地好似唔送海外

第一眼以為程瀟黎

so sad

青春無敵

差小小認唔出

仲以為係bp入面果個j乜乜

第一眼都幾似

你一講就講得似

真心同昇延差唔多

遲左share
day6師兄2月新歌

佢一出道拍野都有長髮look 但佢一笑起就覺得怪怪地咁 短頭髮有特色 同埋吸引多啲女飯 最後覺得留長一陣 可能剪返短 不過我都期待佢長髮look

好正 個樣好黑暗

Spotify 有twice 歌？

其實都係三輯開始先齊 以前得幾首

點解我乜都無

髮型係可以完全改變一個人既

Moov 都有哂

買隻專自己rip flac啦
好聽好多

已經買晒

係咪因爲我係澳洲spotify, 所以先無得聽

佢係全部JYP都無

好多app都有晒，Joox Moov果啲都好似有晒

用慣左spotify, 睇下可唔可以轉番香港account聽twice

幾靚幾易襯

幾貴其實

認唔出求解

Oppa

oppa 改圖

幾錢 ？

好似港紙6-700左右

想問下韓國twice既款賣得她唔好？

once必備

豆畫個款好靚

倒數十日

要600-700咁貴？官網55200韓幣，對返港紙$375，運費要咁貴？

舊款

每次見都笑

moguri原來係貉

懷疑子瑜係google translate

子瑜d中文愈黎愈怪
慘啦慘啦講同寫都退化緊

tt mv個細路女

轉
翻譯：
到現在才上傳~
在休息室時 說我很漂亮還摸摸我的頭 也給了我簽名
真的真的很棒 娜璉~
娜璉真的是最棒的~

我覺得佢係專登搞笑 translate完點都睇一睇

你睇子瑜講得獎感言就知佢中文真係退步緊

有人用naver查moguri原來真係翻做貉而唔係浣熊

應該係大陸台灣同我地嘅分別？

佢應該係想練中文所以依家啲IG Caption先打埋中文

貉同浣熊係遠親黎 唔同科 好似係

平時都話唔好跟車太貼架啦

好似話vapp第二多人睇既國家係台灣 加上佢地華人fans多 聽講話只要用中文叫子瑜 佢通常都會應同埋收信 我諗佢想照顧返台灣同識中文既fans

一開頭齋睇以為打錯字

又學到嘢

邊個IG

岩岩碌IG碌到了 自膠

又病發？

sometime
you just really really want to hear a certain song
even on mobile

premium啦又唔係太貴

無香港信用卡 轉唔到香港spotify

想買sana

買啦

長知識了

我淨係見到Saida

TWICE SPECIAL ALBUM
<TWICEcoaster : LANE 2>
PRE-ORDER Benefits A
- 9 Selfie Cards A + Poster A
PRE-ORDER STARTS
2017.02.13 MON
#TWICE

賣賢STARTS
#請各once們保持腎臟健康

AAAAA

希望得A同B

新款有咩特別架
舊款就話一人一隻色

無知一問...小弟會15號到韓國
嗰陣仲會唔會有啲咩CD舖可以pre order?
因為我20號晚走... 想順便早啲將隻碟攞到手

Abcdefghij.............AaBbCc.....

Mina成日被人忽略好心痛

正常隻碟21號先有
你去明洞地下街或者有機會有偷步嘅
但會唔計銷量

唔係會講有幾多款咁既咩

有冇人要下星期五演唱會一樓6區飛？
去唔到急放ㅜㅜ

個腎無啦無啦，之前就係未生返個腎無買Season Greeting，依家仲有無可能買到，定等2018

A.......即係有

冇見到有貨了

我有朋友21號先走..睇嚟有啲機..
感謝巴打

碌柒啦咁，咁啱果排手緊比老母屌成日買野

我前2星期係日本買到

我個frd岩岩係信和mini shop買埋last 1盒 sky music無曬貨

韓國會買到 嚟開睇con的話 去明洞買

要返學無得去睇concert所以先咁想喺香港開

tg me heiman0715

我係走堂去

我想要
Th jokbalmo29

TT

有興趣
Tg stevenchau123

superevent去果時都見唔到有 斷哂貨

要考mock 好彩佢地唔會4月係香港開con 如果唔係dse都唔知點算

係喎
家下韓國online 都賣哂 一係食炒價

retake 咪得囉
dse年年有 香港站就好難講啦

一貨難求

岩阿

Preorder係點比錢？
可唔可以信用卡比 跟著寄去屋企？
利申：唔係香港 要搵屋企人代收

好多謝cassey巴打

巴絲有無跟開邊間shop訂專抵買開個間今次唔訂

你等代購啦一係

有咩代購ig/站

買咗2套
好痴線 連sg都可以sold out
佢哋真係除咗album唔會sold out
其他都眨下眼賣哂

連登post標準答案

E記
Enneagon1020 (IG)

唔該晒
一直好想知咩係e記

屌丫

果時睇真係間間得twice冇sg

準備日本出道了

唔好流放日本

不過如果係韓國大選期個段空白期去既話
都可以接受既
善用時間

應該未出道但開定for日本場。。。

好撚驚

。。。

日專地獄出現

跟過佢哋，幾好的

初回限定
初回通常
完全限定
.
.
.
.

屌我都唔想講

日場啦 唔信jyp可以on9咁多次

祈求twice成員身體要健健康康
今年一定好攰

事關enneagon 個名好長好難記亦未必識讀
所以簡稱E記

開埋日真係會好攰
希望佢地頂得川

Twice fighting
無野緊要得過健康

其實諗諗下應該唔會咁快日本出道
全隊除左J line都冇人識講日文
依家開定twitter 似係鋪路多啲
不過今年一定會有日場㗎啦... 真係希望佢地頂得順

其他團日本出道成隊都冇人識嫁日文嫁啦
起碼日本line3人都有人氣 有日本人血統
希望順順利利

JYP 真係可以好on 9，一d都唔出奇！真係要係twitter 吊下佢先得

一定唔會中香港
燈

頂 尋晚發夢夢見新碟出A-Z咁多個版本

有興趣

Jyp唔好搞死twice

所以我基本上唔擔心twice,基本上淨係怕JYP 又玩自殺！d管理層真係好廢，好短視

TT choutzuyu0614

上次E記3rd mini album幾錢？

希望jyp唔好咁on9又流放

日場好啦好嗎

日本官網啲片都幾正

可能大選既時候會去日本同海外發展
同埋好似佢地幅相上埋日本熱門搜尋 佢地係日本都好hit

始終有3個日本人關注度會高d既

掛幅野要成13000000日圓 成90萬港紙 睇黎twice幫jyp 搵左好多 佢官網講明會去other countries 快啲黎香港啦

呢幅又幾靚

宜家佢地係咪還曬公司錢
自己都有得落袋啦???

想要 telegram Henryhang

有冇咁快呀

有都唔出奇

唔知JYP 點玩
SM, YG 都無還錢呢個概念

去日本出道唔係問題 唔好去左唔識返黎韓國 到時返黎人氣冇哂就

用流放去形容日本發展係咩玩法

有3個架妹未係日本出道都叫少少出名
日本d kpop鋪都算有d twice野賣下
我諗都佔成間鋪5%
Bb exo bts各佔25%咁

其實以佢地嘅代言數..係都唔出奇
就算唔賺大錢都應該有小小落袋
記得佢地有講過有用自己錢買嘢俾屋企人

用Apink做例子 之前佢地人氣開始勁
就瘋狂去日本搵錢
但係忽略左韓國 成年幾冇Come back 冇活動
搞到人氣就好似慢慢減/Fans 開始追其他團

一定有
而且jyp好似都唔洗還練習生費用

Twice 咁多代言廣告收入
就算要還都好快搞掂啦

千其唔好好似其他團咁例如WG流放其他國家跌人氣呀 好似exo咁係中國出下道咁就幾好

之前有篇新聞話jyp係twice上面已經回曬本加凈賺唔知幾多千萬韓圓啦

未必好多錢 但應該都唔錯 個個都可以轉用iphone就知啦 jyp無sm咁衰 賺得到都會比啲佢地 秀智都可以買幾棟樓

中國

仲有冇人去演唱會未收到飛

會場拎架麻
利串 飛黃牛

我唔係咁睇
apink人氣有滑落可以話係正常嘅市場生態
我記憶中佢地每年都有韓文歌出，風頭只係被新一代蓋過，唔代表因為去其他地方發展而令佢地人氣滑落。反而如果當時同新一代硬碰，可能會錯失海外發展機會,所以無可能用流放黎形容。
講返twice, 我覺得聖專係個實驗，用一首0新歌重新包裝嘅碟去睇下路人多定飯多。 個實驗結果應該話俾jype知，twice係韓國已經站得住腳，起碼係target market之中係站得好穩，非target/hater個啲無必要please佢地。
第2點就係可能jype覺得有威脅，威脅應該係行其他style ge 團，或者有新pj要俾新女團/miss a等等，想截足去日本先，避免第時係韓國同其他團硬碰，或者自己內耗。

不過，我都唔認同而家去日本....因為twice無試過行其他路線就出發去其他地方，實在太急進....

純粹無聊想同大家分享下我俾家姐推落坑嘅瞬間

我倒係覺得apink空白期太長，我再比一個例子EXID

歡迎入娜璉教

聖專都認同 睇下有幾多忠粉
但第二點就有啲唔係太buy 係都其他女團驚佢地 佢地咁紅 blackpink 同佢地行唔同style 無咩抵觸 就好似以前2ne1 同snsd 都咁紅一樣 我覺得純屬jyp 想去日本搵錢 日本人好願意使錢去追星 加上我之前見新聞個個女仔都用tt 手勢拍野 我估佢post返出道歌既poster 可能會出返個三首主打歌既日文version 遲啲大選 去下海外同日本 吸人氣都幾好 完左大選識返黎韓國就好啦

我既睇法係jyp好急搵錢搵錢搵錢

題外話
Exid 真心最有實力女團 可惜係一個唔勁既公司 同埋之前冇運氣 而家連主唱都病埋 期待佢地4月回歸

最鍾意都係twice

唔係家姐...我直情唔會聽KPOP

想收過張前d既飛

放一張17號standing c 400尾號(ticketbis)
有意telegram我nce_99line

其實exid 間公司分分鐘先係最勁個間，因為佢老闆係王思聰，中國人首富個仔！有大量資源，就算韓國市場弱左都唔緊要，仲有中國人市場，出黎行最緊要都係搵到錢姐，對藝人來講邊度搵唔係最concern 既地方！

我覺得twice成功令好多本身冇聽開kpop 既人鍾意佢地 我就係其中之一 年齡層仲好廣

3大一早有新聞講過唔洗還

+1 以前見到先撳黎聽下

以前最多淨係識fantastic baby, gangnam style, sorry sorry nobody嗰啲
身邊啲朋友講kpop都完全零興趣
唔知點解一到twice就迅速淪陷左...

要記住初心阿

我同我朋友都係 我係去到tt 先識twice 平時好少聽kpop 個陣佢地上running man都唔明點解在石個啲咁興奮 之後朋友極力推薦下去睇左幾個mv 再睇埋優雅的私生活 就完全走唔到出黎

一早睇晒3個MV 但無感覺
有2個FD成日講MOMO同MINA煩到嘔屎
跟住佢掉左SANA一張GIF圖出黎就走唔到

我係舊年8月乜都冇嘅時期
無意中俾朋友介紹我睇佢地嘅MV
睇睇下就去google佢地啲嘢 然後睇完16之後
我用左半個月就追哂佢地啲綜藝..舞台同大部份vlive啦

我就平時咩歌都聽下，韓國好多歌都唔錯，但真正鍾意既得twice! 第一次聽到like ohh ahh 就鍾意左，再加上子瑜事件，覺得呢班女仔真係非一般咁堅強。令我更加著迷

我份人最大缺點就係衰長情..應該十年八載走唔甩

求解答

一直都有聽開kpop 個陣搵緊邊隊好飯
咁啱係twice出道個日見到個mv
一見到momo同子瑜出場就中左招

聖誕ver 150(好似係

一直都有聽開kpop
睇完momo頂唔住就過左黎

dt slogan

巴打係咪比出道曲既momo 吸引住左？

Momo 喺LOA個dance break真係
睇完佢個人v即刻成為左第二大本命

求分享GIF圖

我都覺個dance break 好正 佢個造型都好正 好想下首歌都有個dance break

求分享 no sana no life

一睇cheer up mina 個告白look 吸引住 之後睇sixteen 完美入坑成為團飯

棒球場果張 懶得搵圖 你一定睇過

好下真係尾機

南哥

成個世界停頓

呢張?

呢張先啱

想攞命咩

我sa實在太尾機 佢嘅笑容真係甜到漏

yes子瑜事件其實有「正面」影響
就係吸左我依d fans

想問大家去邊度買專輯
我見hmv買lane1 一百二十幾 又唔知包咩
同埋如果經濟能力冇咁好既話建議一定要買邊幾隻啊

btw淘寶果d周邊係咪全部都係侵權野？

新入坑中學雞真係唔多錢
利申 sana飯

我之前直頭係反韓 因為比港女睇韓劇搞到覺得好反感 接觸完twice後又覺得其實kpop都唔錯

樓上嘅巴打話Enneagon或者信和

平有平買...貴有貴買
平又正版ge...買淨專，得隻碟同本圖集(有d連圖集都唔俾你... )
$20~$30我諗都有交易
貴ge我見cd warehouse(1個星期前左右)全部碟都仲有，正常碟有ge野佢都會有

其實我覺得..又冇話啲咩一定要買嘅
量力而為囉..佢地實在出太多嘢啦
買哂的話真係賣腎都唔得掂
真係想買嘅就買專輯...幫佢地刷下銷量

信和一樓有間幾平 lane1賣緊$100 不過唔知包唔包海報

係啊 其實我係講緊專輯啊我見上面話二三十蚊有交易真係嚇左一跳 如果係咁平我又可以負擔到既 （因為我覺得唔洗儲送果d卡）都冇所謂
btw 我check過e記係ig shop黎但唔見有賣野既詳情既

呢個當然

e記係出新野先開團購架
錯過左就唔會再有得買

唔儲都抽下 好撚好玩

呢個真，我都係因為子瑜件事先入坑。第一眼見到一個女仔咁樣比人擺上台個心已經唔高興。所以不停咁揾佢既資料同係youtube追佢既短片一追發現停唔到，同埋原來唔止子瑜，成隊都咁正

但抽到上癮

抽到金卡果下應該好撚爽，，，
Btw仲有兩星期就有新碟買，梗係買左新碟先

有冇dt+vivid既slogan團

Sana 的粉絲為了慶祝她的廿歲生日（12 月 29 日），於是與植樹社會革新企業 Tree Planet 攜手，在首爾路 7017 的的星光大道旁，重下了一片「TWICE Sana 林 1 號」。

三歲冇站會岀slogan ?

其實有好多喎

冇見過有人代

一陣11點出個Benefits 2
之後就345678910JQK 都咪話唔爽

e記港站黎，佢地有ig twitter

中學生一個要抽卡一定抽到我窮
我遲少少去e記訂新專啦 thx bro
btw 巴打所講既 二三十蚊專到底邊度有

vivid

佢咁出既話可以準備跳樓啦

雙色版姐 嚇我唔到既

Ig

平到10蚊隻淨專都見過 不過唔係成日有
Btw 唔係有錢真係唔好玩抽卡 好易玩到上隱

我有好多淨碟
見到好頭痛

淨專都收嘅巴打，你索性係到收

點解淨專咁唔值錢有冇巴打放

因為卡值錢啲 要抽嘛
香港應該momo 子瑜卡最貴 咁啲人抽到放出嚟賣貴啲

之前送左比個fd

如果係得咁少分別既話
咁我收淨專好喇 卡呢d玩唔起
tg：NCL_Lemon 最好有齊咁多凈專

ch+啲圖

我其實唔係咁鍾意公主造型 我鍾意佢地出道曲個堆造型 型好多

啲腳ps得好過份

LANE1應該未必有淨專 事關隻cd都係個人cover

咁唯有唔收呢張凈專

Lane1收聖誕版囉 聖誕版冇分cover但碟內容一樣
Btw巴打遲d唔好收lane2住 應該可以比隻你

真係嫁多謝巴打你啊
感激不盡
對我呢財政能力有困難既人真係幫唔少忙
巴打可以加我tg先

以為佢會出knock knock嘅teaser
點知係出twiceland 嘅個人poster
不過都好嘅...叫有啲嘢睇住先

呢到淨專應該大把 我都派哂比fd

點解會冇人要其實係咪得d卡值錢

Sorry Tg白痴 點樣加你

唔係唔要...
係太多

隻專其實一隻好夠 爆碟拎小卡姐

用右上角個放大鏡search我id就得嫁喇

原來係咁
學到野 咁我都係收翻凈專 如果有巴打想放或者讓比我就加我tg啦

如果真係有困難 我相信好多人會送比你

[/quote]
原來係咁
學到野 咁我都係收翻凈專 如果有巴打想放或者讓比我就加我tg啦[/quote]
NCL_Lemon Search 唔到

原來係咁
學到野 咁我都係收翻凈專 如果有巴打想放或者讓比我就加我tg啦[/quote]
NCL_Lemon Search 唔到[/quote]
sorry我好似比錯左個名做id比你唔好意思
應該係Natll2

問人拎有d唔好意思 不過中學生係咁 都算係第一次中意明星

呢到個d 一買就十幾廿隻咁買 我相信佢地是但比隻你都冇咩問題

JYP話你個腎都好撚好玩

其實唔好亂用錢黎抽卡就得 學生黎講係幾玩命

我想比咖但唔喺香港
我屋企應該有100隻碟以上
希望巴打(定絲打)收到平碟

好癲啊絲打你

想買返season greeting 2017 邊度有得買

講起淨專十蚊就燥。我有個fd有隻twice mwave親簽專，最后我用左五舊同佢收，點撚知第二個fd話信和同ig 都係放緊廿蚊既時候，屌左岀黎

隻親簽專輯真定假架？便到咁！

貴都唔一定係真

我個隻就肯定堅，因為有單睇。不過我個fd個fd係ig同信和睇廿蚊，就唔知堅定流 我都懷疑有冇咁平，事關淘寶都冇咁平

無啦 基本上斷哂貨 又唔會再返貨

20蚊唔出奇，基本上啲卡先最值錢
但係巴打你買既係親簽專，好難做比較

想問大家仲有冇twice嘅telegram sticker 暫時只係得兩個

今晚新流出個D係Lane2既poster?
Jyp連poster都唔放過？

Ch+個啲？

姐係冇圖睇啦

我連兩個都無

學生哥抽完卡又抽唔到更多既錢同時間去showcase 玩唔起真係唔好玩 我都係玩唔起果批 我既方法係出幾多cover就買幾多 抽咩卡就聽天由命 結果兩張lane1就中左金卡

有無咁好運 每次唔中sana我都好想喊 呢排大舉購入左好多野
利申學生哥

你要嘅我俾你
tg: ycwanxyl

其實金卡係咪係super event個時入場

剩係唔中本命+1

tt有9個cd cover

下面唔係寫住twiceland咩

我都係 回眸真係無得輸

其實有冇tg gp?

唔好咁啦 杏色桃紅2隻姐 嚇我唔到既

同問

其實中日本lines我就已經好開心，但偏偏抽中多賢好彩有巴打同我換

你咩意思
賢賢好失禮你？

你可以講好想中日本line 但唔好用 呢啲去表達你中其他成員嘅心情

有咩睇翻第1頁post規

唔好做唯飯
新飯唔該學下尊重同愛惜9個成員先

賢賢嘅好...點解咁多人唔識欣賞
Btw 個post係咪推得有啲慢..趕唔趕得切Twiceland之前開新post

明明賢賢依家洗曬底又無左以前陣MK味都仲有咁多人反賢 召喚JB出黎講下道理先得

Twice japan 開咗line

D poster可以係邊到睇？ 同埋官方嘢多數會係邊到公佈？

賢賢愈睇愈吸引喎
新飯入得嚟
尊重下Twice 9位members 好喎

腎腎性格好好
下次邊個再我地伙食團團長
我就 立即 屌佢老母

腎腎 都係我要左佢啦 你地唔好同我爭

個巴打都係一時講錯野 冇惡意既佢
放過佢啦

日本yahoo熱搜

前幾日經過jyp公司，見到好多腎腎一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人反...真係好慘!

腎腎係有靈性，幫人吸飯....請大家唔好反腎! 我都已經開始戒...O

Ch+

一般都係官方Twitter/Facebook
不過想睇多啲TWICE嘅都係用Twitter好
又快又多嘢睇

聽日畢業

賢賢最得意

賢賢係vlive 講上網見到上面張圖
個次真係笑左

多賢好正 一開頭第一眼佢真係唔係咁吸引 但睇埋sixteen 同其他野 有時佢都rap得好正 真係愈黎愈鍾意佢 尤其佢同sana 既互動

邊個vlive 有講？好似冇睇過

完全唔明你講咩

潮文黎嫁

應該上年十一二月嘅v

巴打冷靜啲，我唔係唔中鐘意賢賢，我只係好想好想抽中momo
學生哥邊有錢再買多隻，我已經就黎lunch要食方包
各位大大對唔住，如有冒犯請多多體諒

好似張相出左嚟之後一兩日到
我都唔係好記得

9個都好鐘意 我最鐘意mina 不過有人講志效肥柒 唔應該係twice,我立即 屌佢老母
btw志效好靚同係好隊長

唔緊要！大家太愛賢心切，激動左少少
Btw,賢係單眼皮中既極品

如果我有錢我一會買齊九個，可惜連本命都未買齊，巴打我會自閉一段時間好好反醒

求1920x1080 wallpaper

咁又唔洗

好耐冇留名

我南

仲有8日

有冇人放19號演唱會飛

同問18號

咩位都得 最好係standing

好好笑

曲反

其實d人唔鍾意Twice 係咪出於妒忌
諗唔到唔鍾意masterpiece 嘅原因

一定係 佢地太紅啦 破左咁多紀錄 同埋啲人話佢地冇實力 雖然我都覺實力係未夠 但感覺到佢地係有進步 但我都唔覺得另外啲女團特別有實力 真係有實力個啲又唔係太紅 紅唔紅既野真係要好多因素 同埋咩團永遠都有黑粉 唔使理個啲人 最緊要我地繼續支持twice

突然想post賢賢

同求高清iphone wallpaper

Mina好正

終於有account可以留名

d人要反都得有藉口

又loop

仲好好笑

暫時得呢啲..唔知啱唔啱你洗

邊個叫我

我

仲有冇

有冇成團人既 唔該

我用緊呢個

呢張係咪好舊

低清圖

之前聖誕轉呢張

新碟係唔係會有poster?

‏@Twicemandarin
170209 多賢TWICETAGRAM更新：

「錄音時 子瑜…😍
謝謝 加油哦!!! #團長 」

圖上寫著-多賢歐尼！加油!!

依家先知day6首you were beautiful同congratulations有關

其實連登once們 有無咩wtsapp telegram谷

好甜

係

去攻陷日本啦

咁就真係賣腎都唔掂啦

荷包tt了

永遠團長

依個vlive講嘅

用緊呢兩張

TWICE SPECIAL ALBUM
<TWICEcoaster : LANE 2>

PRE-ORDER Benefits B
- 9 Selfie Cards B + Poster B

PRE-ORDER STARTS
2017.02.13 MON

#TWICE

From Twitter

Pre-order都出兩版
明搶

點解要分兩日黎post 呢段野

見佢講得a 都估到佢有b
唉屌 粒腎無啦

pre order 送咁多咁闊佬

如無意外, teaser = album 封面 = poster

Pre order出多版咪買多隻，，
真正既地獄係抽卡同簽售

收貴返你咪又係賺

teaser 又唔出，圖又無張，有咩歌又唔知，就叫我地準備俾錢

你係咪唔俾錢丫？
我就實交家用嘅

Preorder B
究竟有幾多個字母

你又啱喎

多左一首歌俾你
仲想點

jyp做咩唔post下圖
想睇下邊隻靚d先買個隻
冇咁多錢交家用啊

果陣幼稚園教我就有26個
JYP出幾多個字母就真係唔知

不如問下其他巴打有冇相熟地方賣賢有高價

用開excel 有AA AZ
咁點算好

我想知究竟新專係Lane1加一首新歌定全部新歌

好似加一
Knock knock

賭 ABCD

唯有一齊準備賣腎

未必 幅圖分兩邊
我估出兩個

Jyp可唔可以體諒下無經濟能力既學生哥呀！！

無知一問, 係咪訂兩隻就有哂AB版 pre-order selfie card + poster

究竟係訂一隻就有哂benefit AB定要分開訂兩版？

好明顯分開

係當然好

伙食團

Wonder Girls (원더걸스) - Draw Me (그려줘) (Goodbye Single)

師姐wg告別曲

我第一隻睇既kpop係 nobody

依首我老豆老母果時都識唱

聽日畢業 應該有相睇

唔知成員有冇行程
得唔得閒一齊去畢業典禮

自己整咗張 要嘅俾你email 我

點解可以咁多痴線佬

屌你老母邊個反賢呀!!!!
邊個TW8CE呀!!!!
出黎呀!!!!
出黎做個好朋友好兄弟

有冇sana 高清wallpaper

NSNL

Jb

再反賢賢我即刻屌佢老母呀

好耐無係呢到見到龍巴

一陣好似有v睇

呢段係講咩？最後堆韓文

畢業喇

比tg得唔得

多賢岩岩開live係咪去緊畢業典禮

賢賢要準備畢業了

阿腎係咪畢業live?
話說韓國2月就畢業？

高中唔清楚
不過大學開學就同香港唔同，我地開學季節係夏季9月，佢地2月尾3月先開學...
可能高中都係咁，所以2月係上一個入學年度

賢賢畢業快樂

豆腐畢業了

團長

畢業啦 感覺真係比出道個陣大過左 成熟左

賢賢又靚左

笑得好靚

好野必需分享

channel+ 佢哋八個去睇多賢畢業

岩岩九個拎住畢業證書開LIVE

呃賢賢話唔去畢業典禮
之後驚喜突擊

好cute

好有愛

賢賢終於畢業
真係feel到佢嘅變化

好撚sweet呀
賢賢感動到喊

順帶一提 好型

唔好怪我想佢繼續留短頭髮
佢長都係會咁靚
但係短頭髮唔係人人carry到
呢個亦係佢賣點

同你一樣諗法 短頭髮係佢特色 我好記得佢私生活著粉紅色個套衫 真係好型 個陣我同nayeon 一樣反應 但佢又可以carry 女仔style既造型 我覺得佢短頭髮係其中令人記得twice 既原因 佢男女飯都殺哂

冇錯 佢短髮個種魅力正到
佢又唔係好似Amber完全 boyish look
但個感覺好吸引 你會覺得好襯佢
著翻lady啲個陣 又有另一種感受
個感覺同高俊熙好似
臉好細 感覺短髮突出到五官 就好似成個人偶咁

就係因為定延嘅細面入左定延坑
再加上佢係難得短髮都咁靚嘅女人
長髮就唔洗講啦 樓上有巴打po過

Ch+ 即係咩 可唔可以比條link

Vapp 收費 channel
每個月要比200coins 大概2x hkd

明白
同埋我想問下lane 2張poster係跟隻碟入面定係到時碟鋪再比？

首先未知係咪得2張poster
始終佢未出碟內容
然後根據過往經驗 係碟鋪另外比

放17號standing c 飛
收19號standing區飛
telegramnce_99line

另外比
唔會摺住

早幾日忍痛拆左lane 1兩張落黎

賢賢畢業啦

咁有D咩係會random？

小卡

上次過份D， 連cd cover都係random

你又知今次唔係？

賢賢畢業粗卡

訓左冇睇 今次poster出左樣未?

澳洲pre-order要$40澳紙 重要唔包poster好肉赤

唔係13號先開始pre order咩

原來韓國3月先開學

放左ch+出黎

澳洲有得pre-order啦 依家

望下got7上一隻

搵香港frd買啦
如果你唔急住要

最後走果個朋友都20號 等唔到

好似未

新加坡又有消息

明後兩天 家姐MOMO相展
好高汁

好想去

每次見到TWICE Twitter通知都開心一下，之後就

巴打 我都係好白痴咁搵人代買pre order一年後先見到隻碟

一年
btw,巴打你邊到

嗚呀

如果poster都randon會點

我南v live

都係澳洲jj

Mina啱啱個vlive好靚

想問ch+個腎live係咪擺返係普通channel到

我南幾時都咁靚

這些機會

你邊到
我都想知澳洲邊到有kpop野賣

上網買算啦

Gmarket

又冇預告

飢餓策略

永遠的伙食團長
TWICE 金多賢

JYP好衰

咩事呀初瓏？

兩個好似樣 好幸福

請問知唔知地址係邊
呢幾日係韓國

狎鷗亭 640 ART Tower

賢賢真係好靚

不能同意更多

220係咪bts都岀mv

Bts好似係13號

非主打220

銷量就唔好諗住同人爭
但音源應該都ok

我地係咪都係非主打？

Special album 主打
但到家下打唔打榜我哋都唔知
淨知會上人歌 但上一次就算定點 都唔知

男團啲銷量好痴缐 唔明點解 巴打都唔買專輯？
韓團成日話得女飯者得天下 係咪好多巴打都唔會比錢追星

去演唱會既巴絲們記住學下點應援阿

我覺得根本唔關咩得女飯 得男飯事
根本飯男團 同 飯女團就係2回事黎

因為男團女飯多好多+仲痴線 特別大陸

其實呢個生態唔係淨係韓團，基本上全世界都係！男性多數唔追

rm去台灣fm著女裝跳左cheerup

好少聽男仔追星

Akb果d夠打有突

其實twice 男女飯都好癲
只係男團女飯更癲
好多都幾十隻幾十隻咁買

Twice已經比起好多女團賣得好多碟
上年嘅銷量加加埋埋同其他女團合計嘅差唔多咖咋
上年頭10銷量 唯一女團
仲要都係少過Exo BTS (單一專輯計算 好似係)

利申 真絲 3隻album 計埋買咗應該有100隻

G榜 單專第5 頭4exo同bts
全部專加埋第3 前面都係exo同bts

巴打有冇非主打既link

講真 今次乜teaser都冇
大家都係喺到諗緊要買幾多隻就知Once有幾癲

連登有幾多ONCE會去韓國睇TWICELAND

真係好想去睇 但係學生哥冇錢又要考mock

專心考試比較重要啊！腎就留返比我去賣啦

有無人momo飯站有無出手幅 17去睇演唱會 想要

有無人知momo飯站有無出手幅 17去睇演唱會 想要

已經賣左腎去買兩版新專

有英文實在太好了
真係想嗌爆喉嚨
利申：唔係去

少又唔係少，只不過女性既比例會大好多

mina又開

發覺佢把笑聲好正

開到最大聲先聽到啲佢講乜

去埋睇演唱會個買埋下兩世個腎都唔掂
利申：三版再加手幅了

嘻嘻

我識嘅twice女飯普遍都20隻20隻咁買
女飯瘋狂好多
佢地之前追開大姐姐個時仲癲

男飯冇咁多

依排咁多V

啱啱同老母啲朋友食飯，有人問個中二妹妹仔鍾意邊個韓國oppa，個妹妹答TT

女飯 冇冇同佢相認係once?

Twice真係多女飯 身邊好多女仔都鍾意 之時唔知睇咩韓網統計 原來定延 子瑜 mina 好多女飯 最估唔到係Mina 諗唔到佢咁多女飯

Sor講錯，係小二

同佢講話：識野喎

PRE ORDER有冇特別野係PRE ORDER先有

9張特典自拍卡同多一張特典poster

v live 做咗粒幾鐘

等佢出中文先睇 唔識韓文

2Hours前，應該最後起碼3個鐘
見到佢地玩得好開心，但唔識韓文
好似差咁D,唯有等聽日

兩首新歌？

淨出一首歌
可能隔幾個月又cb

C
CD執面 好似係

封面

Mina真係多女飯
身邊女飯都係鐘意定延 娜璉 子瑜 mina

兩首
第二首係ballad, 定延話好正

咁都睇到咩字

好彩姐

RANDOM 1 OF 9= =又黎料啦JYP

哦，原來卡 自膠

好期待ballad

買買買

估唔到有ballad

等聽南妹把聲

訂得

其實個封面幾靚

得封底你睇渣

knock kncok goods咩黎架
大家覺得黄色定粉紅靚d?

兩隻買晒啦

同問knock knock goods
類似super card?

我覺得兩隻都唔錯
不過由知道有兩set唔同preorder 福利開始就決定兩隻買哂

兩版各有一set random小卡比你抽
今次真係買爆你個腎

都係小卡 類似selfie/hologram卡
不過就兩個版本共同一款

Gmarket會唔會有pre-order開

本來淨係訂一隻，出左配置就即刻落訂要多隻

一共27張random cards問你死未

我好興奮呀

加埋pre order福利嗰啲
即係今次總共有45張小卡？！

Poster得一款？

兩款 a ver. & b ver.

係咪即係A ver.同B ver.都係有2張卡(小卡+knock konck goods)

yess

Only pre order benefits

即係pre order哂兩隻就有哂兩種？

Photo card都有兩set??

大家姐又染頭髮

JYP真係識賺錢

係 海報既話

聽日去訂先

賣屎忽供twice既日子又要黎啦

Album分a/b ver
Pre-order 卡9張 分ab ver
Photocard 1/9 分ab ver
Knock Knock goods 1/9 得1個ver
Poster 分ab ver (今次只限有pre order先有 雖然香港大部分都會訂 )
PHOTOBOOK 分ab ver
Sticker 分ab ver

想齊36張卡
(knock knock goods應該都係卡 啱啱vapp講 )
要買18隻以上

宜家search唔覺有

放棄齊卡

Btw 又要賣腎

13號先開始pre order
之前經驗 大概10點鐘出

不過自己訂好貴啦 搵團購更化算
Gmarket 有時都有風險唔知計唔計H榜

唔是45咩

Oh個good唔是卡黎

啊係喎
咁我聽錯 knock knock goods應該唔係卡
但卡就36張

其實我鍾意之前有3人卡 感覺特別啲

係囉 有一齊既卡咪幾好

其實個random goods個意思咪同random cd cover一樣
轉左形式咁解

咁究竟個good係乜

應該唔係
你當佢出另一款新嘢而又random 理解會好啲
Cd本身點都會有

不如諗下可以係咩？我諗襟章

應該唔會啦，佢張圖個形應該似bookmark or 門牌
襯翻新歌主題

出門牌咁得意

兩首歌=正

我9up下咋

係都幾夠新意

好彩無儲卡既習慣
終於冇隨機cd cover 正

Random 1 out of 9 係指佢會係隨機9set卡入面比1set?

係9張random 1張
1set 卡只for pre order

有無巴打知今次mwave會唔會有親簽版買

定延染金左有d MK feel
同埋彩瑛短髮冇咁靚

咩彩瑛 擺明係孔劉

有冇人知邊到pre order

係文青風格

鬼怪風格

係咪得我覺得佢地好撚型
真係成個oppa咁....

彩劉不知幾型

唔講以為睇緊男團

我見到oppa留緊長 都係鐘意佢短髮多啲

豆唔單只個人最短 頭毛都變最短喇 毛豆

即係話如果無pre order, 碟入面得一張卡？

係
同埋有knock knock goods 隨機1張
但未知係咪卡

貼晒落自己房門

係gmarket synnara果間訂應該計?

平時自己gmarket訂開 都幾抵
不過多數夾埋其他團既碟買
如果有5隻以上 好多時都平過團購
最好係順豐6.5折運費平 唔洗出門口
依家啲所謂團購,特別ig店 幫人訂成幾十,一百隻都收到好貴
呢隻黎講 1隻133 ,5隻除開1隻88蚊 都幾抵玩

我覺得佢地仲型過啲男團 應該吸唔少女飯 我覺得佢染左仲型 豆睇慣左 都覺得愈黎愈正 總覺得佢剪短左 多人關注左 以前反而冇咁多人留意佢

希望佢rap 多d，咁就入型入格

又有野睇

tv4

Tv4唔係完咗？

室友外傳篇

但佢係咁打

乜琴日個V2粒幾鐘

買一隻定兩隻好

有分ab ver至少兩隻啦

2 ver. 坐底都2隻喇

但勁好笑

我買晒兩個ver 咁數量 應該一定二

邊條link係新個隻？

搵唔到有得pre-order

依排好多V

家姐live

我呢馬里

家姐同小隊好靚

今晚有teaser

打漏左
因為佢上面個有個位揀咩ver 同平均分配
所以有啲亂

巴打 如果淨係喺呢間買碟用順豐通常要幾送到hk?
同埋如果係佢到pre-order計唔計銷量？
另外 我見佢間舖有幾個唔同價錢嘅同一隻碟係有咩分別

聽日應該就有

當20號出,多數間shop20/21ship去Gma個倉
21/22到倉,22/23ship去香港,佢一發貨第二日就到香港,24,25左右送上門
撞正星期六日就會遲多2日左右

根據張圖 佢話會入H,G,K-CHART個銷量
應該係synnara係gmarket既onlineshop

唔同價錢呢樣,
好似價高果個就包左國內運費,平果個就唔包,
係購物車個位會見到收多2500won

買果陣可以試下點買先最平,有時同一隻碟重量都唔同
如果我要買5隻碟,我多數會揀買平果款,之後加一隻貴既
因為多數貴果隻包左國內運費,而唔會貴多過2500won 就會抵少少
但有時貴果隻個重量重d,計返條數,分分鐘全部揀最平仲抵
不過可以放心既係 平/貴既 收到既貨都係一樣
如果有擔心望下個簡介對比下就ok
btw我絲

有無你訂開嗰間舖個名？

唔該曬 絲打 好詳細
等我夾埋fd買 就可以買平d
仲有一個問題就係poster佢係點樣送黎？用筒定褶？

絲打post果條link就係

Poster係筒的
Pack 得好好

用筒裝嫁 好安全
d碟都包得好密實下

synnara 上面條link就係

聽日直接search "twice"應該就會見到

好似有coupon 有discount

最近冇, "優惠劵應用"個位灰左
用到會係紅色

Push

新碟

啤啤廣告

聽日preoder開始
係呢個網訂有preoder benefit？
人係外國想訂返去香港
Sry for白痴問題

有 有齊preoder benefit

不過上次lane1 有preoder benefit poster 同 普通poster
要+1000won要普通poster 先會送埋preorderbenefit果張

我試過唔要+1000won poster
佢就冇比preorder poster我 但有送到photocard set

好 唔該晒
聽日就訂啦咁
係咪用visa過數？

JYP唔放其他pre-order link
睇下幾錢都好丫

黃色ALBUM既封面同POSTER 應該係呢張了 (好似係)

聽日先開始

Wet妹風格

經驗係有得揀visa master union pay or paypal

套衫我就麻麻但髮型同妝我覺得幾正

呢頁要碌開耐，去38頁未

套衫

mina同nayeon個卷髮老十歲

我以為lane1啲造型已經夠醜樣 點知lane2更醜樣

對魚網好礙眼

大家姐件衫好似彩瑛MAMA個件

到底twiceland poster啲公主裙核突啲定呢套

依套好睇過lane1
之前跟本幾塊布拼埋一齊
鐘意mina今次個look呀

唔覺啊 幾正
不過oppa好正
長腿
灰銀髮

我鍾意套衫，似係2人1pair cp tee...除左3歲

Sada
我嘅sayu呢

留意翻 saida先係官配
係港台先多人鍾意SAYU
韓Once都係鍾意SAIDA

以為有歌聽一段仔

saida is real

以為韓國早一個鐘12點 就會放資料

搭單吹奏下SAIDA
唔好講啲衫先..但整體成個concept都好很正
成熟得嚟又好活潑...好期待

套衫都係麻麻，而且最大問題係——次次都係呢種！好似輯輯一樣不過換左d pattern 咁，到底JYP 幾時先炒個班Cody?

冇錯

訂左4隻,諗住15號去cd house再買 準備食兩星期麵包

Gmarket順豐係咪要登記身份證
同埋係咪送上門？
第一次搞 好多問題

送上門 唔洗身分證

dispatch特登打篇野黎diss sana

我sana 留手咋，一認真起黎嚇死你呀

不如試左先，唔複雜的
我預感你仲有超多問題例如無人，搵人待收等等

因為唔係香港 搵呀媽代收
唔想煩到佢 電話留香港收個個就岩？

今次album mwave係咪無搞親簽賣
記得上幾次都有

呢度無人跟E記？

未出？
利申：未買過簽專

上次好似出左碟之後 冇耐先有
唔肯定有冇記錯

講咩架？

笑SANA

幫佢累積人氣

屌 一開始睇到poster認唔到mina

簽名係唔係一定要現場去簽?定係官方有機會發售？

Mwave d簽專係佢地簽完，你買左之後會寄黎

咁有冇限話得幾多張有簽名?定係有比到錢就一定可以攞到簽名碟?

係喎好似冇人POST?

點解個po而加變左淨係講買碟

上面有post到link

佢哋mwave 家下最多都係玩個人簽
一版有49隻 之前係抽24隻好似
所以買2隻以上中機會率大啲
Mwave建議跟人訂 咁樣可以霸到一頁

利申冇買過

咁就出碟好正常嘛
過多兩日就講concert

吓出碟唔講買碟講咩

你想講咩

晚安啦巴打們

Momo 咁著真係好正

睇返兩個幾鍾個Vlive 終於睇到好耐無見既 定mo cp放閃

2yeon

定延太漂亮

2yeon先係真愛

namo先係

當namo一齊oppa就會井南

2yeon 好鍾意佢地種關係

請問仲有冇朋友有演唱會飛放呢現在？Prefer 17/18 號...

Telegram: @brianyip

萬分感激！

係skymusic 訂左a同b
準備21號朝早11點等佢開門就入去攞

正

屌

咁睇法唔通新歌有日文ver

係準備日本出道

係就好！想唔紅都難

次次都下就先到貨

好似貴過隔離舖
利申：發夢見到

會唔會太誇張成條隧道都係

1001

原宿

開新post未？